有幾多人真係有心想創業？

想了解下

努力緊，自己接左做左4個月
今個月開始啲舊客冇job 比我喇，自己不過send email 同落廣告。但都冇一個回覆

咁你有冇idea先

jobsdb搵工啦

努力。關於啲咩

考慮緊創業 但係完全無idea,
唯一諗到既就係賣女裝衫/ bb衫

補充：50萬本金

工字無出頭 想創業但無乜idea

創業唔係有錢就得
要睇你本身有咩網絡，相關行業既知識
唔通拿住舊錢傻更更就自己做老闆咩

身邊聽唔少 但真正做落嘅無

主要係設計，但會包埋生產。
平面，網頁，網絡行銷，event 等等
邊度可以搵到生意呀

香港做設計真係好難做

利申 拍片

一直都想做女裝+飾物生意，所以堅持做sales儲堅緊經驗同埋儲緊錢
但宜家個市真係好難搞 唔奢望發大達，夠自己食交下家用都心滿意足

我就是成功例子
月入10萬以上

巴打搞乜嘢咁好運

加油
我都想做二手賣買

網店

我都係做design 我都想好似你咁 但冇客源